%články
@Article{Bawa:Shopping,
author="Bawa, Kapil and Ghosh, Avijit",
title="A Model of Household Grocery Shopping Behavior",
journal="Marketing Letters",
year="1999",
volume="10",
number="2",
pages="149--160",
issn="1573-059X",
doi="10.1023/A:1008093014534",
url="http://dx.doi.org/10.1023/A:1008093014534",
}

@article{Vicknair2010,
annote = {nested set model teoria},
author = {Vicknair, Chad and Macias, Michael and Zhao, Zhendong and Nan, Xiaofei and Chen, Yixin and Wilkins, Dawn},
doi = {10.1145/1900008.1900067},
file = {:home/kovko/Documents/prace/STU/bakalarka/zdroje/a42-vicknair.pdf:pdf},
isbn = {9781450300643},
journal = {Proceedings of the 48th Annual Southeast Regional Conference on ACM SE 10},
pages = {1},
title = {{A comparison of a graph database and a relational database}},
url = {http://portal.acm.org/citation.cfm?doid=1900008.1900067},
year = {2010}
}

@article{websocket,
  title={Rfc 6455: The websocket protocol},
  author={Fette, I and Melnikov, A},
  journal={IETF, December},
  year={2011}
}

@Inbook{pipelines,
author="Bienia, Christian
and Li, Kai",
editor="Varbanescu, Ana Lucia
and Molnos, Anca
and van Nieuwpoort, Rob",
title="Characteristics of Workloads Using the Pipeline Programming Model",
bookTitle="Computer Architecture: ISCA 2010 International Workshops A4MMC, AMAS-BT, EAMA, WEED, WIOSCA, Saint-Malo, France, June 19-23, 2010, Revised Selected Papers",
year="2012",
publisher="Springer Berlin Heidelberg",
address="Berlin, Heidelberg",
pages="161--171",
isbn="978-3-642-24322-6",
doi="10.1007/978-3-642-24322-6_14",
url="http://dx.doi.org/10.1007/978-3-642-24322-6_14"
}
%z netu
@misc{Insimu,
	author = "Andrea Herdon and Gábor Tóth and János Bincze and Tamás Katona",
	title = "InSimu",
	howpublished = "\url{https://compete.imagine.microsoft.com/en-us/team/103601}",
}

@misc{Enty,
	author = "Iulian Matesica and Cristian Alexandrescu and Flavia Oprea",
	title = "ENTy",
	howpublished = "\url{https://compete.imagine.microsoft.com/en-us/team/104777}",
}

@misc{Juvo,
	author = "Marija Cestarić and Matija Srbić",
	title = "Home Guardians",
	howpublished = "\url{https://compete.imagine.microsoft.com/en-us/team/102994}",
}

@misc{ishoo,
	author = "Cheng Chun Tang and Dana Chen and Ryan Liu and Yu Han Chang and Qi Jie Lin",
	title = "iShoo",
	howpublished = "\url{https://compete.imagine.microsoft.com/en-us/team/98435}",
}

@misc{teraz,
	author = "Teraz Ekonomika",
	title = "Bločkovú lotériu budú žrebovať každý týždeň, mesačne bude 408 výhercov",
	howpublished = "\url{http://www.teraz.sk/ekonomika/tipos-blockova-loteria-zmeny-zrebovanie/96729-clanok.html}",
}


@misc{openshift:nfs,
	author = "Openshift Documentation",
	title = "Persistent Storage Using NFS",
	howpublished = "\url{https://docs.openshift.com/enterprise/3.0/admin_guide/persistent_storage_nfs.html}",
}

@misc{Azure:aboutDB,
	author = "Carl Rabeler and Ralph Squillace and Andy Pasic and Kim Whitlatch and Tyson Nevil",
	title = "Choose a cloud SQL Server option: Azure SQL (PaaS) Database or SQL Server on Azure VMs (IaaS)",
	howpublished = "\url{https://docs.microsoft.com/en-us/azure/sql-database/sql-database-paas-vs-sql-server-iaas}",
	year="2016",
	month="jún",
}

@techreport{Loreto2011,
author = {Loreto S. and Saint-Andre P. and Salsano S. and Wilkins G.},
doi = {10.17487/rfc6202},
institution = {RFC 6202},
month = {apr},
pages = {1--19},
title = {{Known Issues and Best Practices for the Use of Long Polling and Streaming in Bidirectional HTTP}},
url = {https://www.rfc-editor.org/info/rfc6202},
year = {2011}
}


%knihy
@book{Klozar:ORL,
	title="Speciální otorinolaryngologie",
  	author="Jan Klozar",
  	isbn="9788024611259",
  	year="2005",
  	publisher="Galén",
}

%zakon
@misc{MF:blocek,
   title="Zákon č. 289/2008 Z.z. o používaní elektronickej registračnej pokladnice a o zmene a doplnení zákona Slovenskej národnej rady č. 511/1992 Zb. o správe daní a poplatkov a o zmenách  v sústave územných finančných orgánov v znení neskorších predpisov",
   note="§ 8 ods. 1 zákona",
}



